\poemtitle{Звёзды}
\settowidth{\versewidth}{Стало вдруг непрочным.}
\begin{verse}[\versewidth]
  Звёзды уносились\\*
  В сумрак этой ночью.\\*
  Износилось небо,\\*
  Стало вдруг непрочным.\\!

  Падали лучами\\*
  С дымной полосою\\*
  Звезды, так восторженно,\\*
  Радугой косою.\\!

  Это не знамение,\\*
  Просто позабытое\\*
  Прошлое ненужное\\*
  Картой стало крытою.\\!

  Дальше всё не ясное,\\*
  Звезды все упавшие\ldots\\*
  Верю я в прекрасное,\\*
  Звёзды станут нашими.\\!

  \attrib{$20\frac{3}{XII}07$}
\end{verse}
